[721] 對準政權，創造歷史！香港人一齊出來！

而家到 721 唔夠一個星期既時間
我地既五大訴求冇一樣係達到
懇求大家一齊宣傳比身邊每一個人，為呢個家一齊出分力
721一齊出來，冇人知道事情發展會係點
但係可以肯定既係，人多就會比到出左來既人多一份保障
歷史係由人去創造，當年也冇人相信柏林圍牆會倒下
懇請大家，盡力係721帶多d人出來
香港人一定要贏！！！

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會